# Singapore 网页相册用户界面部分简体中文翻译 v0.99版
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# 皮皮鲁, 2004年五月. 为我的爱妻和即将出生的女儿
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: singapore 0.9.9\n"
"POT-Creation-Date: 2004-09-27 08:35+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2004-05-26 11:23-0500\n"
"Last-Translator: Bin Yuan <yuanbin at yuanbinzhaoxia dot com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese (GB2312)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=gb2312\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 164
#, c-format
msgid "Gallery not found '%s'"
msgstr "没有找到相册：%s"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 225
#, c-format
msgid "Image not found '%s'"
msgstr "没有找到图片：%s"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 280
msgid "email|at"
msgstr "＠"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 280
msgid "email|dot"
msgstr "点"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 452
#, c-format
msgid "Page created in %s seconds"
msgstr "生成本页共耗时%s秒"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 469
#, c-format
msgid "singapore|Powered by %s"
msgstr "本网站采用技术：%s"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 474
msgid "All rights reserved."
msgstr "保留所有权利。"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 479
msgid ""
"Images may not be reproduced in any form without the express written "
"permission of the copyright holder."
msgstr "没有版权拥有者的书面许可不得以任何形式复制图片。"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 484
msgid "Log in"
msgstr "登入"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 616
msgid "crumb line|You are here:"
msgstr "当前位置："
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 629
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1510
msgid "image|Next"
msgstr "下一张"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 630
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 633
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 635
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1501
msgid "image|Thumbnails"
msgstr "缩略图"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 632
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1484
msgid "image|Previous"
msgstr "上一张"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 671
msgid "Select language..."
msgstr ""
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 679
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 711
msgid "Go"
msgstr ""
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 701
msgid "Select template..."
msgstr ""
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 768
#, c-format
msgid "%s gallery"
msgid_plural "%s galleries"
msgstr[0] "%s 个相册"
msgstr[1] "%s 个相册"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 797
#, c-format
msgid "%s image"
msgid_plural "%s images"
msgstr[0] "%s 张图片"
msgstr[1] "%s 张图片"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 842
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 846
msgid ""
"No\n"
"thumbnail"
msgstr ""
"没有\n"
"缩略图"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 858
msgid "Sample image from gallery"
msgstr "样图"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 893
#, c-format
msgid "Showing %s-%s of %s"
msgstr "正在显示 %s-%s，共%s个"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 905
msgid "gallery|Up"
msgstr "上一级"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 905
msgid "gallery|Up one level"
msgstr "向上一级"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 929
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 998
msgid "gallery|Previous"
msgstr "向前"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 930
msgid "gallery|First"
msgstr "第一个"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 933
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 986
msgid "gallery|Next"
msgstr "下一个"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 934
msgid "gallery|Last"
msgstr "最后一个"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1006
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1381
#, c-format
msgid "artist name|by %s"
msgstr "作者：%s"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1092
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1571
msgid "Email"
msgstr "电子邮件地址"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1094
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1577
msgid "Description"
msgstr "描述"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1096
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1098
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1589
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1591
msgid "Copyright"
msgstr "版权"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1100
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1593
msgid "Viewed"
msgstr "流览次数"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1100
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1593
#, c-format
msgid "viewed|%s time"
msgid_plural "viewed|%s times"
msgstr[0] "%s 次"
msgstr[1] "%s 次"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1349
msgid "Add a comment"
msgstr "增加一条评论"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1493
msgid "image|First"
msgstr "第一张"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1519
msgid "image|Last"
msgstr "最后一张"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1573
msgid "Location"
msgstr "拍摄地点"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1575
msgid "Date"
msgstr "日期"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1579
msgid "Camera"
msgstr "照相机型号"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1581
msgid "Lens"
msgstr "镜头型号"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1583
msgid "Film"
msgstr "胶片型号"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1585
msgid "Darkroom manipulation"
msgstr "暗房处理"
#
# File: ../includes/singapore.class.php, line: 1587
msgid "Digital manipulation"
msgstr "数字特效处理"
